祖兒去屋邨派口罩

真係好撚有愛心

英皇打手？

容祖兒童基金會

派春卷

艾辛

幫手打tvb戰線 借一借位

［cctvb我屌你老母］去無良廣告商fb洗版

文匯之友屌你

春卷味口罩
不了

限咩令？

阿婆:得五個？ 吓唔係十個咩？

香港再出發派完，跟住就到祖兒啦！